有反對通知書，仲遊行就中政府計

覺得on9既諗下前幾日自己講過乜
咪再講埋d垃圾論點

入去唱聖詩犯法咩

Show Blocked User - soraimer

聖詩=外國勢力=中計

你個標題出晒事，內文又冇明確地屌落去，出面介面觀感上會即刻負皮你

我係你會加引號

又中計黨

佢反串緊咋，好心地路過幫樓豬指正返

又係中計撚

句野愈on9先愈反映到班人自己做過d乜

係「無不反對通知」

愈多負皮愈好

不反對通知書/冇通知書都係可以行
反對通知書先唔得

出去=中計
唔出去=中計

香港人又要炒車又要中計真係好撚忙

野餐！！

直接block

條線唔夠曲喎

幫到盡喇吓
轉頭你變左單機

直線屌緊班中計撚

有乜所謂

block親你都係真心膠P牌 好撚慘

屌你 用新招啦 仲中計

連登仔嘅智商係唔會睇得明曲線㗎

證明連登仔個腦係唔識轉
一係就燒祠堂=5毛
一係就中計=5毛

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

如果真係計
有陣時...中計先係最明智既一步

呢個post證實左中計post咁多正評
都係冇人學到背後想講d乜

之前咁多次有不反對通知書,咪一樣射鳩你,打柒你,有同冇結果有分別咩？

冇大台

中哂樓主計喇，以後冇得中計喇

你以為冇得中計就中左計

佢係唔夠膽，好似對付我地和平示威者咁，
派埋水炮車，催淚彈，布袋彈，橡膠子彈入元朗戒備姐。

對付我地就咁威，咁叻叻，
要佢幫手維持元朗安全，就無能為力

樓主係咪曲？

中你老母咩
遊行集會結社 基本法批架

唔夠你on9

下 擺明計中計黎
佢而家敢郁我地佢先輸

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

識問都叫有得救
真係陰公

傻鳩

[長文]人生最重要的選擇題

【突發】727元朗遊行警方出咗反對通知書，小弟有條後續橋

根據你個標題我係要負皮架喎
不過一睇就知你想講咩

巴打你都變左P牌

中你老母計咩

就block你個陷家產

出咗反對通知書啦

我講緊以前

又中計

我中你老母咩

中夠計未？ 點解我中咁多計都無事

有反對通知書，仲”遊行”就中政府計
你咁打係咪好d啊

個post唔on9啲
點會知原來咁多人根本仲未明問題係乜

又中計
屌你老母

反對遊行=流水社運極致

歡迎踏進八鄉思考領域

偉大領導人中共李鵬於公元2019年7月22日逝世，享年92歲。為念港人之殤，擇於2019年7月27日(星期六) 中午2時起於元朗水邊街遊樂場設奠，歡迎公眾撥冗參與。

中計論，勿推，由佢沉

黨主席仲未出嚟發表講話

中計
3毛發現

又扑一個on9 仔

1毛確定，請勿再推

標題draft得差

就算佢真系有出不反對通知書又點
之前結果呢?

偉大領導人李鵬於公元2019年7月22日逝世，享年92歲。為念港人之殤，擇於2019年7月27日(星期六) 中午2時起於元朗水邊街遊樂場設奠，三點正式開始。歡迎公眾撥冗參與。

未講話, 先興奮

係ｌｏｒ，拿拿聲申請728，729，730，731，801..............................啦。

思路正確

仲有呀，例冇規定去邊間警署申請架。

宜家冇人去遊行呀你傻左呀？

我行街 你吹呀

你就真係傻左
個post得兩句都睇唔明

其實係，拿正牌打你

家陣有聖詩， 請飲， 國家領導人紀念活動， 唔係行去都拉呀

假設同時有一百幾十份遊行申請被柜，咁仲唔係壓制遊行集會自由？

普通話拼音=英文=外國勢力
成個中國都俾外國勢力支配緊

中計
又中計
中計大平賣
中計放題

物資站都比人沒收啦
有乜出奇

推

咁我就肯定你都睇唔明我講乜，一句都唔明

拉囉屌

以後所有遊行都反對，你係咪以後都唔出嚟？根本政府冇權剝奪市民集會遊行嘅自由，沙田圍捕事件已經證明咗不反對通知書係垃圾嚟

支持入去散下步 但要上裝保護自己
唔想睇到有人比黑社會打到打橫出黎
仲要浪費人力救佢

[727] 元朗好去處

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

好撚多計
冇次work

屌你老母啦又中計

樓主好醒

負皮係比中計撚的

屌你老母啦
收嗲啦中計黨

其他兄弟
唔好講咩不分化，佢本身就係想搞分化

大家唔好中中計黨計

見到個標題已經唔洗討論啦

中計黨又出黎

新假期 介紹元朗老婆餅 想去試下

你的計謀被識破了

即block 負評 上一頁

唔去就中左中共計！！！

遊乜撚野行.
去yoho imax睇撕紙王呀.
去戲院拉人非法集結丫笨.

中你老母計咩死五毛！俾夠一蚊你同我走

入去鳩嗚犯法?

中計啦！

哦

中你老母

唔咁打邊試到結果

今日先有po話咪撚再係度中計中計中計
我中你老母[/b]

又中計，咁政府只要次次反對大家係咪可以返屋企

歡迎進入八奇思考領域

我都唔知見到香港咁慘d定見到連登咁慘d

我覺得樓主on9

中你老未計咩

黑警明知出反對通知書 都會有人去

歡迎繼續思考

遊行真係中計，去元朗野餐、踩單車、Shopping 就算，唔好搞咁多。

難得星期六大家開心下咪好囉。

屌 我明你講咩了 好心文筆差就咪撚玩假標題啦
都係抵俾人屌架喇你

屌，特登架

如果一百人會係犯法
如一百萬人既甘係民意

真係望多兩眼先知你講乜 無啦啦俾幾百人block

你就想有一百萬
政府今次呢招好高
邊個今次仲入去遊行嘅就係犯法
黑白一齊招呼你

兒登仔有咩識

去鳩嗚都比人打就真係班牛屎佬仲有咩解釋

其實已經唔係曲線
我打多幾百字班人更加唔會認真睇

佢反對，就更顯得元朗Ｄ黑狗同鄉黑更加蛇鼠一窩

中曬計

樓主真係慘

7.27 12點元朗

一齊瘋狂中計

捨身測試連登仔智商

計中計中計中計中計
成個連登都八奇

兒登仔期望啲咩

中計黨主席

中你老母個計

回post=中計 此post 已完

次次都出反對係咪唔洗行？

跟貼小小啦
宜家邊有遊行
有悼念活動

你老母臭閪到底點屙你條傻閪出嚟架
咁撚冇腦一都講得出

計中計中計中計

成班人中咗樓主計啦